究竟渣打App有幾垃圾

新app柒到上完架再下架
跟住新iPhone 彈左三日都未fix,有時間更新FPS都唔fix bug

今日又有update

今日update新功能都唔fix 3日前新iPhone 彈app bug

都係大貓，細貓穩陣。

大貓即日就fix 左

獅子就醒，禮拜六就出個UPDATE fix 左

更新左一樣彈

清用咩version ? 我用緊12.1 無彈過呀

應該係關電話事
XS Max

搭單問下
電腦網上理財睇唔睇到account究竟係
優先/premium定普通

12.0

應該睇唔到
我由Preferred banking 用到佢無左，到現在都唔知自己係邊隻 bank account

信用卡睇唔到結單
做唔到轉賬
我都唔知有咩用

找卡數
佢股票App連即時報價都睇唔到

thx 新轉過黎
開完發現搵黎搵去都係綜合存款

我會建議你快D轉翻走去第二間行

未UPDATE之前吹到幾重視E BANKING
屌啦星UPDATE得個介面改左

我曾經有期待過，最後都係屌佢老母，連大陸支那D銀行都好過佢

咁可能關機事， 我X 無野

我果時都搵左好耐，最後down張statement睇先搵到
寫左響係個地址下面

app睇唔到
電腦版ebanking以前右上角會寫住priority banking
(我唔肯定priority依家仲係咪咁，但我自己用緊premium右上角就冇任何字嘅)
但e-statement一定有show係綜合/premium/priority

我試左8無事，xs同Xs max都彈

6s 都無事

仆你個街，人地大貓雨野搞掂，你就仲要研究

有冇巴打入唔到渣打網頁版e-banking?
入咗id&pw後佢強制我用sms驗証碼/sc mobile key離線密碼

但入咗幾次離線密碼都話我錯 依家仲block q埋我e banking a/c

條船好撚on9 囉
識郁
好彩setting 有得停佢

ui/ux 簡陋到呢

login前都還好，一login入到去勁老土

16樓班粉腸放假唔開工 彩你地有味

人地大貓連 reward + 都fix 埋，你主apps 都未識整

一舊雲咁，屌

7都無事 新介面靚左

我部舊機唔係身，連入ebanking都入唔撚到

係好燃煩，電腦login等佢彈確認，成撚日要望住

其實login完介面老土，功能更加懷舊

世界級CLS銀行

佢唔整死埋個股票已經萬幸

入到喎

好嬲
佢迫我reset password先入到

佢之前無啦啦成日要我disable Touch ID 再enable 先用得翻

CLS banking 只有渣打做得到

嬲到打上去cut mobile key
阻能住阿叔放舊機

我直情考慮緊cut account
以前貪佢舊公司樓下唔駛排隊先用

整條船做乜撚

恭喜我地用左渣打=坐左艇

我淨係知道用safari入就一定死

究竟渣打要幾耐先會有update，我賭要星期三先有
有無人有用大貓bank account 好唔好用

Xs一開即彈
垃圾

個 apps 慢到好似用緊10年前產品

渣兜你接受到既話
你會覺得大貓係天堂

班 IT 瞓撚醒未

Citi都入唔到
點解冇人講

Update 完都仲係彈
利申 xs

除左銀行多人排
d app cs都算係咁

屌那媽3日都fix唔到
等大貓批咗張信用卡就成副身家轉過去

屌佢老母我仲早兩個月轉咗過黎
點知都係同恆生一樣咁撚垃圾

恒生都好呀
渣打真係痴9線

加多左個框係出面入面所有野都無改過就話大更新

請問一下
轉數快使唔使雙方都有申請先轉到錢？
a有b無
a可唔可以轉錢俾b?

之前用開touch id ，update 左唔記得密碼
今日先去銀行攞 ATM pw(連ATM 太耐無用 唔記得埋)
點之app / 網頁都仲係reset 唔返 得ATM 入到

痴9線銀行 只有渣打做得到

今日取消左户口
垃圾到仆街

我屌佢老母臭西
原本個ebanking密碼用得好地地 逼鳩我改
屌你老母改都唔撚係問題 但係你個密碼rule可唔可以咪撚咁鳩屎
又要大階細階又唔撚數字準連續出現
Set個密碼Set撚左我五分鐘 Login完一次已經唔撚記得左喇臭閪

仆佢街 online banking 無啦啦要電話認證
Mobile app收皮連ebanking 都入唔到

痴9線
個app完全入唔到

Update完 我明明無改密碼 但入極都入唔返
唔知有冇鎖到

痴撚線公司

要打電話去取消用app認證先得

我要專登用部6plus黎開返個apps 拎密碼
真係cls

買股票要收SMS先LOGIN 到。 屌佢老母

入到了

終於有更新cls銀行

個update就係比我轉會大貓

之前一路用開face id login , 上次大型update 後叫我入翻password , 我L記得咩用左成年face id la , 入錯左3次咩bank axxount, atm, online banking 咩都block 曬我，之後又話電話唔可以去unlock, 因为我之前无send電話理財，之後我要去分行排左大半個鐘，銀行個cs 同我講可能係app bugs 叫我重新delete app 再裝過，之後幫我unlock 所有acxount 先用到

用唔到face id
熄左再開收sms跟住失敗

唔知關唔關之前iphone7用touch id
之後就咁清機
可能xs對應唔到取消舊申請新

仲係入唔到
如果唔係買股手續費平
真心晨早cut左佢
仲有冇得用app抽ipo

好好用wo

用app?佢e banking 都無得抽

Updated 入帳號密碼登入到
但係用唔到 FaceID
有無同樣用 Max 既巴打都係咁

我用到
啱啱試左

點整架？我試過取消再登記，跟住佢彈錯誤

我第一次用id/password 之後就入去設定攪
之後打sms number 就啟動左

我就係入完SMS 就彈咗上面張圖

之前試過
但我係touchid 有呢個問題
解決方案就係 deactivate toucid login
Del app
裝app
再activate

即刻試試

an機用未試過彈

但佢依家唔login 都睇到balance 同txn history 係乜設計嚟？

搞掂啦巴打 艾粒U

最垃圾用網頁版login都要係電話拎code

呢個係安全嘅setting
唔係壞事
但如果俾人可以㨂on or off就更好

我 login name 同 pw 明明無改過都話要錯,要我去 reset ,真係好撚野

Dklm 你唔講都唔知有得停

唔該，我都要用呢個方法 FaceID 先識 Login, 唔係就只係不停 Detect Face... On9 到爆

分行得24間，無咩人用

可惜佢只係銀行版一通
一到大奇蹟日就仆直

電腦 ebanking 睇到
右上角有寫

其實好 on9
都唔知關咩事

我美國個Citibank app都係咁

應該唔駛刪app

佢update 左新版app，強制要我重新登記過，好似唔見左我舊acct 咁

點解整左sc mobile key都仲要收sms?

記得唔好用safari入

點解

次次入啱pw都話錯

個股票app 連touch id 都無 真係on9

佢翻新咗個app之後一次都登入唔到
過唔到set mobile key嗰關

仲要每次登入都要收sms

有冇人update左新版
jailbreak入唔到, 有用liberty

Show得到你買左乜股票已經好好，唔好咁高要求

有無人用唔到face id登入
係設定id係到又熄唔到

就算認到樣都load唔到入去

要disable 佢再重裝

真係要重裝先認到

等用max

三重認證

啱啱轉咗用佢嘅mortgage
個app 好煩，仲要瘋狂認證

iOS app又有更新啦，有冇巴打試完冇問題？

屌 用左mobile key
係個app禁下setting 整下轉數快setting
都收十幾個sms
咁我用個key其實有咩用？？
淨係for網頁登入用？

an個app有beta tester選係咩玩法

我諗係金管局要求

一通，致富，匯豐都係咁

效率真係慢過大貓好多

個股票app咪就係呢間濕鳩銀行出咗事
依家全世界買賣股票同登入都要收訊息

有冇人都係呢幾日渣打 app 成日登入唔到

我記得睇到

致富本身都係講金管局要求，但後來又轉左soft token 生物認證直入正股買賣

電腦既話你 login 左
如果係 priority 既話右上角會有個 logo

屌那媽
電腦登入都要電話APP CONFIRM
垃圾